一句講曬，出去做沙包比人任打既冇資格叫光復香港既口號

更莫講話時代革命

和平抗爭可以
但比人打！唔該唔好成碌撚咁，拜託

出得黎，就要硬！

打不還手 岀埋戰友

相信前線

不分化 不指責
今晚五毛總攻擊

唔可以做東亞病夫

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

勇武和理非合作

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

關賣淫咩事?